一人一個致富方程式

我先
先做啲on9嘢再po上網
開個連登account開po討論自己令自己有知名度
係社交媒體到tag鍾培生話佢抄自己post
等鍾生攞錢嚟打柒自己

推

揾鄭呀姨 同佢講不想努力了

電子雞

patreon打飛機比D基佬睇